個天都幫我哋呀！！！

宜家咁大雨警犬啲催淚彈冇作用喇！
加油呀香港人